買三國無雙 買邊隻

Ps4
應該買邊隻
喺邊度買最平
大概個價錢
唔該哂巴打絲打

急 !

講緊八隻垃圾？
上steam買完玩一個鐘退貨算啦

7集
第八集唔好玩
第七集有if劇情（即係如果贏咗個場戰爭點樣改變歷史）

買就買大蛇啦

買就一定買最新啦，8係最好玩的

好伏咁喎

其實未挽過

買個農場斬草算啦

三國無雙7 幾錢 好想挽

7 系統單調
8 戰鬥重覆
一定係大蛇3

一定係玩8, 攞晒獎
【TpGS 19】2018 遊戲之星得獎名單揭曉 《真‧三國無雙 8》奪單機金獎、遊樂器銅獎

邊隻最平先

一定買8
你幾時見人玩FIFA18唔玩19

又有d道理 但係我想挽返d 正常d 唔伏就得架啦 禮拜六去買 去邊度買好

買6

總之唔伏 乜版本都照挽 反正又唔使跟版本玩

真·三國無雙 4 武將傳

大蛇3 ，剩係睇雅典娜都夠

有新玩新
如果因為好玩先玩
你玩返真三三真三四好過啦
再講集集根本差唔多

我會慎重考慮買邊隻架啦 唔該哂巴打絲打

挽你老母

咁撚惡架
玩 挽 鯇

上igg 到down開心版啦